====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je pense aussi que des remerciements plus vastes sont nécessaires : à tous ceux qui ont eu confiance dans Studio en nous proposant des projets et à tous mes collègues universitaires , à mes collaborateurs , à mes étudiants , à ma famille . d ' urbanisme à Venise) , avant même que l ' idée de proposer une vision aux territoires n ' émerge de nouveau dans les discours et les politiques urbaines .
Tokens having emotion: [ confiance ]
Lemmas having emotion: [ confiance ]
Categories of the emotion lemmas: [ audace ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ confiance ]
Lemmas having emotion: [ confiance ]
Category of the emotion lemmas: [ audace ]
Total emotion lemma counts: 1

